文宣組請入黎

我地有合懷疑林特首想攪港獨，首先佢地拉攏警察，黑社會幫會，福建幫社團，最惡最大權力嘅人去攪到成個香港旅遊業冇晒客，又打香港市民制做恐慌，等香港市民唔返抗，佢地就可以獨大，做土皇帝，仲要不停挑釁想救國救黨救香港嘅一班年青人，麻煩文宣組可否話俾世人知